理性討論 既然大家唔認同呢個制度

點解唔攞晒政府所有資源？

梗係要有咁多贏咁多啦

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推